有冇人同我一樣好撚驚氣球

如題

dllm 食完飯捐完血返到公司 個個位都痴咗氣球

2點幾到而家心跳都仲係停唔到

仲要痴埋聽日

好想聽日唔返

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我想幫你克服

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

勁驚爆氣球

我淨係驚真氣球

點算呀

我就係好驚咁

有好心同事幫我將你我個位前後嗰2個拎走咗
但係office週街都係氣球 每人個位起碼有2個

屌 我驚到每十分鐘要拎轉頭睇下有冇人將氣球痴返係我個位後面

樓豬

好qq

我驚驚氣球既樓主

我都好撚驚

細個比堂哥成日拎氣球嚇我

而家掂都唔係好敢掂

我都好驚會爆嘅野

我都好驚
細個玩集體遊戲要綁個氣球係腳度 然後玩踩爆人地個波
真係痴撚線 次次玩親都覺得係折磨黎

我驚捐血多啲

我一次都冇玩過 太驚

我好撚驚 驚到會痴線

我都唔鍾意 怕痛

但係諗吓好多人需要 由其是呢3個月咁多人受傷 點都要去捐啦

係隱喻定真係驚？

真驚

你好想停心跳？

點解咁耐都仲未到6點嫁

我就失控啦

dllm 點解你同我呀媽問同一個問題嫁

我都好驚
主要係驚佢爆
見到有人玩踩爆氣球
我係真係會驚到喊

咁多次以黎得一次過到個test

血色素得7-8左右

跟住無捐過了